{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 훈민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし午後8時以降のチェックインをご希望でしたら、事前にご連絡ください。 ペットは他の客室のお客様のために入室禁止されており、客室内では禁煙です。 喫煙する方は客室テラスでのみ喫煙をお願いします。 また、客室内での調理は火災や臭いのため、他のお客様の便宜のために禁止されています。 キッチン器具はご利用後、洗浄してください。 スパをご利用の際には必ず水着を着用してください。 キャンドルの使用および風船の付着は控えていただき、退室時には飲食物、一般ゴミ、プラスチック、瓶、缶などを分別して分別箱に入れてください。 追加人数が無断で入室すると罰金が科せられ、最大人数を超える場合は払い戻しなしで退室措置となります。 客室予約はリアルタイム予約で可能で、お名前が異なる場合は確認の電話やメールをください。 客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場と駐車も可能で、海水浴場近くの観光地に対する案内も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "午後8時以降のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "もし午後8時以降のチェックインをご希望でしたら、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは他の客室のお客様のために入室禁止されており、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙する方は客室テラスでのみ喫煙をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理は火災や臭いのため、他のお客様の便宜のために禁止されています。キッチン器具はご利用後、洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "スパをご利用の際には必ず水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "キャンドルや風船の使用は可能ですか？",
            "answer": "キャンドルの使用および風船の付着は控えていただきます。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物、一般ゴミ、プラスチック、瓶、缶などを分別して分別箱に入れてください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が無断で入室すると罰金が科せられ、最大人数を超える場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約はどのように行えますか？",
            "answer": "宿泊予約はリアルタイム予約で可能です。お名前が異なる場合は確認の電話やメールをください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場と駐車も可能です。海水浴場近くの観光地に対する案内も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 479
    }
}